攝衫嘅手足一個二個同我聽住！！！

記得發完夢連皮帶都同我扔埋佢❤️

等睇聽日大家Fashion show

光復香港 時代革命

推

估聽日福建幫會唔會出？

推 推到11點

聽日用繩做皮帶算數

最緊要輕便

着橡膠褲頭嘅褲咪唔使皮帶囉